# Teste número 2
## Requisitos
Faça uma calculadora com interface gráfica com os seguintes componentes

* Dois text box para os números 
* Um combo box (ou equivalente) com o operador matemático (+, -, *, /)
* Um label ou textbox para o resultado 
* Um botão =, que faz o cálculo 

## Usabilidade

* Ao abrir a tela, o foco deve estar no primeiro text box de números
* Os text box só devem aceitar números
* o botão de "=" só deve ser habilitado caso os dois text box estejam preenchidos
* Ao clicar no "=" 
    * O resultado deve aparecer
    * Os dois text box devem ser limpos
    * O foco deve voltar para o primeiro text box
* Divisão por zero deve mostrar uma mensagem de erro

## Tecnologia
Pode usar qualquer tecnologia ou linguagem de programação. Você ganha pontinhos virtuais no céu se fizer mobile.

Sugestões

* Mobile (pode ser Xamarin, Swift, Kotlin, Java, Objective C, GW-BASIC, qualquer coisa)
* Desktop (Windows Forms, WPF, Qt, etc)
* Web (tem tanto framework que nem vou colocar aqui)

## Sugestão de layout

https://imgur.com/a/2JExWuW

Como eu disse, "sugestão"